痢記左閘英甲料到一線水平未？

痢迷返屋企含腸仔啦
雲迪克都係學界級炸
1守2我地曼聯個個做到啦

屎摩寧一守三都仲得

鍾斯得唔得？

老實 暫時未睇得出佢腳下功夫有一線水平
當然佢依家嘅體能 速度 傳中都有唔錯水平

儲夠1600$買機票未？

Ddg守哂對面11個加自己隊10個